支那人評價香港人應對新流感....

開始聞到覺醒的味道

唔好ff

支共政府有做野？覺醒條撚咩 一車車落緊黎呀班支那

話緊d大陸閪

刁大大落指令咪少咗d五毛打手

「放鬆放鬆，我們大陸人命不值錢，多死幾個也沒關係，相信黨會做好預防，沒事兒沒事兒。」

都係小數年輕人（有腦）

支那死得仲多人喎，又如何
死過人唔代表政府識死

中共政府有咩唔好呀
香港咁落後咁多暴徒
咪撚帶口罩呀支那人